日本9/10日遊，求指教

各位好。
小弟想同我啊媽5月尾去日本
行程大概係咁:
3日關西(和歌山，大阪，京都)
3日名古屋
3日東京

唯獨我地無去過和歌山同名古屋，想玩深入d
另外啊媽唔想坐廉航，所以大概都係ANA或者CX居多

因為我未試過plan咁多日咁多地方，所以想請各位幫幫忙...

求指教，謝謝

和歌山已經好遠 3日玩埋大阪京都本身都唔夠
仲要深入玩真係無咩可能 呢三度都夠玩十日

係，會好趕

刪左名古屋同東京，9日關西

關西3日咁趕, 等間交通都用曬啲時間

關西+名古屋都ok
可以玩熊野伊勢或者北陸高山

咁大貪又要做伸手黨，自己慢慢諗啦

我5月中至尾去關西11日
我自己京阪神11日都唔夠，玩得唔夠深入
你仲要去埋東京

可以參考下我行程，因為我去過大阪京都，有d大路野都skip左

Day1:中午機>傍晚落機>去京都>酒店CHECK IN再係附近食野
Day2:清水寺>錦市場午餐>新京極通/河原町通/寺町通/三条通/四条通/祇園>焼肉ダイニング甲晚飯
Day3:貴船神社>川床料理午餐>鞍馬寺>京都車站晚餐
Day4:保津川遊船>鯛匠HANANA午餐>天龍寺,竹林,野宮神社,駅の足湯嵐山商店街>嵐山晚餐
Day5:伏見稲荷大社>附近食野>宇治平等院表參道,平等院,中之島,宇治神社>伊藤久右衛門晚餐
Day6:奈良公園,東大寺,春日大社>奈良商店街午餐>奈良商店街>奈良商店街/京都車站晚餐
Day7:酒店CHECK OUT>去大阪>酒店CHECK IN>梅田食野>梅田行街>燒肉力丸/國產牛肉晚餐
Day8:姬路城> MOURIYA午餐>元町三宮商店街(我會放低老母去一去Asics神戶博物館朝聖)> 神戶臨海樂園晚餐+行街
Day9: 四天王寺市集>Sports depo>黑門市場午餐>難波>道頓堀肉劇場晚餐
Day10: 天神橋筋商店街>天神橋筋商店街午餐>心齋橋>蟹道樂晚餐
Day11: 酒店Check out >臨空城RINKU > 機場返香港

因為咁樣嘅，我係怕名古屋一個地方無咩太多節目，所以加埋大阪。
不過大阪都去過幾次，所以有d都skip得到。

東京呢就真係可有可無嘅，我估